每日都忍唔著睇下李慧玲壹錘定音

一個人究竟可以柒到點？

壹錘定音：林鄭是後真相掌門人
（李慧玲） (李慧玲2017年03月16日)
壹錘定音：志雲與煲呔（李慧玲） (李慧玲2017年03月15日)
壹錘定音：「三不」副主席
（李慧玲） (李慧玲2017年03月14日)
壹錘定音︰林鄭輸給自己
（李慧玲） (李慧玲2017年03月13日)
壹錘定音：胡官背後滿肚密圈
（李慧玲） (李慧玲2017年03月10日)
壹錘定音：廉署有救
（李慧玲） (李慧玲2017年03月09日)
壹錘定音︰將計就計 綁CY上法庭
（李慧玲） (李慧玲2017年03月08日)
壹錘定音：湯家驊又輸了
（李慧玲） (李慧玲2017年03月07日)
壹錘定音：雙張兩會急補鑊
（李慧玲） (李慧玲2017年03月06日)
壹錘定音：驗指紋 暗票變明票
（李慧玲） (李慧玲2017年03月03日)
壹錘定音：林鄭對葉劉貓哭老鼠
（李慧玲） (李慧玲2017年03月02日)
壹錘定音：林鄭579提名是假局
（李慧玲） (李慧玲2017年03月01日)
壹錘定音︰
數數林鄭有幾多鐵票
（李慧玲） (李慧玲2017年02月28日)
壹錘定音：陳茂波公職人員行為失當
（李慧玲） (李慧玲2017年02月27日)
壹錘定音：警隊到了最危險邊緣
（李慧玲） (李慧玲2017年02月24日)
壹錘定音：煲呔功大於過
（李慧玲） (李慧玲2017年02月23日)
壹錘定音︰
煲呔誤交損友
（李慧玲） (李慧玲2017年02月21日)
壹錘定音︰
誠哥話中還有話
（李慧玲） (李慧玲2017年02月20日)
壹錘定音：左報罵我不罵《成報》
（李慧玲） (李慧玲2017年02月17日)
壹錘定音：李澤鉅「賣身救父」夠唔夠？
（李慧玲）

2017年03月16日
壹錘定音：林鄭是後真相掌門人
（李慧玲）

周二晚的特首選舉論壇最精采之處，是林鄭月娥盡顯真性情，而曾俊華、胡國興充滿娛樂性。
如果論政策、比理念，這並非一場合格的辯論，三位候選人都冇貨交。記得上次選舉，唐唐起碼拋出將長者生果金加到3,000元，令梁振英受壓，當選後也要做點事情。但今屆選舉，這些惠及民生的政策，一項都沒有，市民連追數都沒得追。
但這也不單單是候選人的責任。在一個日日撩交嗌的特首治下，家嘈屋閉，香港社會過去幾年早已沒有政策討論。今次所謂選舉，比拼的也不是政策，而是香港人能否擋得住西環治港，阻止張德江、張曉明力捧的梁振英2.0當選。周二晚的辯論沒有在政策較勁，根本是當前社會狀況的反映。
這場辯論，薯片豁了出去，遠比大家預期的戰鬥格，句句衝着林鄭，例如叫林鄭「撕裂2.0」、說她FB的「嬲嬲」上到鼻、批評她落區動用太多警力、當她話自己主場就揶揄她「咁你講晒」。這些語言不是曾俊華慣常用的，卻是好多香港人心聲，很能引發共鳴。即使薯片最終落選，香港人都會記得他在論壇替香港人講過這些話。
胡官這晚做灰姑娘，時鐘到了9點就乖乖上床，一句「鄭太」加無數次如夢初醒，觀眾笑聲不斷，卻為他選舉工程畫上休止符。怎可能有民主派選委還堅持投票給他？
林鄭官臨天下，氣勢逼人，打從開場白就散發一道「我贏梗」的氣場。她現場講得自信而流利，但事後傳媒fact check她很多數字、資料都有錯（例如沒請政治助理、引用政府開支數字等）。想不到作為技術官僚的林鄭才是後真相時代掌門人，只求雄辯，不講事實。講真，幾可怕。

林鄭才是後真相時代掌門人，只求雄辯，不講事實。講真，幾可怕。
李慧玲自己都係咁

以為你咁重口味